場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

無錯我就係講緊你地
成撚日亂係咁搞活動，以前我都知邊日邊日係有活動邊日要發夢嘅，到今時今日個個都話「急」個個都話「我宣布星期幾去xxx」，一個個又急又無其他平台做文宣，咁出黎啲人咪少囉。

我地本身無大台，號召力都差㗎啦。之前咁多次遊行人數之所以多係因為我地係提早一兩個星期左右定個時間出黎等啲人可以準備出街，都讓文宣有時間宣傳遊行。但係依家唔知搞乜鳩個個都臨時要出邊出邊，咁咪無乜人響應囉。外國人人見到無乜人響應遊行集會就覺得我地呢場運動係本地降緊溫，中共都可以藉此話香港局勢平緩下來，因為政府採取措施得當；而本地人見到遊行集會少人參與到咁，就會覺得啲人唔想光復香港，時代革命，士氣咪低囉。

我真係唔該你地唔撚好再亂話臨時要舉行遊行或者集會，屌你老母，想贏可唔可以用腦啊。

可以參考下列方法搞活動：

1.提出遊行時間、地點、日期和議題
2.睇下有無撞其他活動或者集會，撞左就換個時間或者地點
3.整文宣，然後開始宣傳：貼連儂牆、係社交媒體上宣傳、派傳單、搵KOL宣傳等等
4.出黎行

你們係咪唔想係多日之後頭頂對住嘅係煲底而係監獄嘅天花板啊屌你老母？

真係唔該你地真係咪撚再推啲咩臨時活動post，搞到啲人亂撚曬唔知要做啲咩好。

尤其是啲三罷撚

三罷成日９搞
講撚佐要一個月之前開始做文宣先有機會
係要前一日宣傳，後一日就做

佢地以為出活動唔洗錢

冇風險咁

有時候義補幫學生讀好d書 好撚過啦

做埋d on9活動

各有各做 我就唔會出啦

在職又要幫手哨 完全係攬炒在職d人

仲有唔該你地唔好沈迷係啲咩靈異嘢到啦，係想知道啲手足係點死就好心你地用理性去推敲啲可能同埋駁狗講嘅嘢，同埋將重點擺係攞831太子cctv片段同埋公開新屋嶺啲資料到，而唔係自己係乜嘢可能證據都無嘅情況下鳩唸。

spin撚曬開啲重點去啲無謂嘢到或者因小失大真係有意思咩？

唔係話唔洗理死左嘅手足，但係可唔可以請你地用理智同埋更顧全大局嘅角度去唸下點樣可以還佢地一個真相？

集中行動，集中文宣

push

係想贏就係連登到追少整靈異同膠post，然後係社交媒體到做國際或者本地文宣啦

曬撚曬啲時間係無助達到目的嘅地方到有意思咩？

贊成 唔係成日追住連登既話真係睇唔切

除左文宣仲有大撚把嘢可以做：
1.【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

2.打電話book藍絲餐廳檯
3.打電話騷擾啲狗
4.幫手整合一下有用post
5.同身邊啲人講下啲新聞
6.去藍絲餐廳都鳩坐
7.去藍絲餐廳到用蟲系魔法

等等等等

[/size=6]屌你老母要做嘅嘢數都數唔撚曬啦你地依家同我係到玩靈異玩膠？[/size=6]

贊成，我呢d返緊工嘅真係唔得閒追哂咁多個post去睇下有咩臨時緊急活動
仲有三罷撚，成日都第二日就即刻三罷，點罷呀
罷買就話可以即日啫
罷課都要籌備啦

自亂陣腳

好撚同意

成日死人係好可疑，但社會大眾根本唔會因為咁而實際做d咩，fc係好撚緊要，證實唔到既野點推都無用，黑警不斷耍太極就搞掂

相比之下，性侵事件本來都係fc唔到，但你睇下一有受害者出黎，係有證據既情況社會大眾係一呼百應

所以大家唔好受情緒影響，腦充血就話做乜做乜

唔係話唔伸張正義，亦都唔好成撚日講咁樣就叫冷血，好似呢位巴打咁，諗d實際可行既野：chur佢比Cctv同埋公開新屋嶺資料等等

贊成
好撚多濕9活動
一日有3個活動係咪玩野呀
點撚去曬呀

用多啲時間文宣主線活動 (大型遊行集會) 先啱!!!!!!
依家九唔搭八唔知想點

仲有真係拜託你地咪旨意美國可以帶領你地贏場運動然後自己可以坐系到乜鳩野都唔做

國際戰線打到今日嘅成績都係多得前人嘅努力，唔係無啦啦就有今日嘅成績或者係侵侵一手搞出黎

想贏國際線想人地幫你，你地可唔可以去外國嘅社交媒體到宣傳啊？

另外美國雖然有力量，但係都梗係考慮左自己利益先啦，醒啦連登仔，幫到香港人嘅只係得香港人咋

最撚痴線係之前嗰個日程表
屌你老母一打開一日有成10幾個活動
一舊炸埋黎完全唔想睇

推

對家應該有份搞亂日程表
無大台係有d壞處

標題黨不了

尤其而家俾罷買、摺紙唱歌塞商場騎劫曬
呢啲就係所謂嘅反抗

三罷冇兩個星期以上做文宣唔會有效果

講真以前六七月我都會好清楚有咩活動
我講得出我星期五要去邊度幾點
而家都唔知做緊乜尻 一時又要人去集會
屌你老尾無啦啦又話要十八區開花
cls

同意
除非突發野
冇時間宣傳=冇撚用

講左好多次
一定有鬼

好心你地想搞活動就討論下先啦
阿豬阿貓阿狗 貼張靚仔少少的文宣就叫人出黎，都唔知有無伏
點解唔可以討論一下，先決定時間地點

真係玩野， 根本對香港人要求太高
係無可能做到， 而且三罷宣傳去到中期我覺得要有名人出聲加熱，成功率先高

另外啲活動咁搞法， 係咪有搞手俾人捉左？？？

收皮啦標題黨，試下咁樣繼續落去兩三個月？唔輸我幫你同你老豆含撚再俾你地屌屎眼都得呀

失敗主義不了
屌隊友分化不了

pish

之後冇人罷又話放灰
久唔久上連登既都未必知有活動
何況好多人都冇上
好難機動到今日搞 聽日爆

乜撚野叫失敗主義呀屌你老母，失敗主義係話就黎要失敗又唔反抗又唔提出對抗方法呀on9仔

有理有據咁樣屌隊友有咩唔啱，有錯不嬲要屌㗎啦，從6月開始我地就係因為咁樣先可以不斷進化到依家，係咁唔襟屌就投入大灣區懷抱同你啲玻璃心同胞擁抱啦屌你老母

仲有你知唔知乜撚野叫分化？我無試圖令到誰敵視誰，反而係你一直係到講埋啲無建設性嘅on9嘢係到想扣我帽子而唔反駁我講啲嘢，想分化我同其他手足呀on9

屌你老母臭西究竟邊個係到分化？亂撚咁樣扣我帽子仲要無理無據無腦

blocked

跪求絲打幫推

最主要喺依家連登自己人都無討論行動，你屌人喺商場和理非可以，絕對無問題，問題喺你提出你嘅建議啊！大家淨喺識屌但無建議，有咩意義？

呢個係無大台嘅缺點，我地缺乏一個有號召力嘅人物去代表我地

係要唸辦法解決呢個問題

歡迎繼續討論，集思廣益啊

就黎輸撚

又屌，係咪想大家唔出先安樂？

推
搞到我都好嬲
有時已經搞到好急 最後仲要轉場WTF

推
而家啲人成日以為早一兩日先講就可以call 齊全世界

有道理

ys

搞活動都要有計劃

最on9 真係偵探撚
juicy 呀 呃到click 呀
正經野唔撚做

連登仔真係好撚野
唔好忘記五大訴求 缺一不可
唔好忘記有人冇左隻眼
唔好忘記有人差三cm 就死左
唔好忘記有二千個手足俾人拉左
唔好忘記有人俾人雞姦性暴力
fact check 哂la
你唔好同我講乜撚野報夢被自殺
你唔會得到任何資料
除左自high 之外係冇用

更加唔好以為美國會幫到你d 咩
有係好
但請以沒有為假設去繼續呢場運動
林鄭贏左ga la
bloomberg cnn 都報左你地班休息撚
話要等美國國會過乜撚野法案

屌 運動完左 佢地審都唔審就否決啦
都完左啦 講經咩

作為連登仔有啲平日活動我都係開始咗先知...
雖然好多都要返工參與唔到

Tui

又就黎輸
負評係卑標題黨

無錯

同意

不如
停落嚟
集中政權
搞一鋪大嘅

日日有臨時緊急活動，又唔集中
但最大問題係民陣自己都唔再搞，少咗好多渠道同和理非宣傳

之前光復XX都起碼有一星期宣傳，一至五宣傳，六日出動，依家下下平日都要人十八區開花都痴鳩線，唔洗訓練唔洗補裝?

活動最少早三四日通知
一日集中搞一至兩個活動
太多活動根本無所適從

唔好理佢啦 間唔使會有呢D玻璃心
多幾句粗口就屈係屌隊友 搞分化
我就睇哂成篇野完全睇唔出樓主散播緊D乜柒失敗主義
係title個粒「輸」字可以比人雞蛋挑下骨頭

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

3毛已經入侵到搞活動同文宣

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

依家連登唔同日子都有人屌遊行無用，集會無用，係商場罷買唱歌無用，甚至勇武要休息到人權法過咗。咁各位連登仔做咩先有用，一開始唔係講
兄弟爬山 各自努力咩

邊到有失敗主義，隊友搞到咁都唔話得 唔拉得翻正咩？ 咁樣都叫屌，Ching你咁玻璃 上場小心易爆煲

真係唔好開口埋口提三罷，一來根本做唔到，二來無實際作用，三來提完又搞唔成柒到應一應。

大家試下減少活動，加強力道集中星期六或日的大型活動，依家焦點太散了。我覺得民陣點都要再試下召集遊行，假如成功就可號召番一定人數，證明俾人睇運動根本未散

咁又唔可以完全怪哂佢地嘅
你諗下 吹咗咁耐開真槍就暴動打狗
然後真係開真槍打落個中學生度
以為個刻會係民憤最高點 結果三罷都
咁好難唔令人灰鳩嘅
純粹係太高估香港人姐

Push

一部份人可能真係驚最近沉寂太耐、性侵事件而想緊急發起行動，但我諗同時都有一部份又係班搞屎棍3毛亂咁帶風向亂咁臨時加插行動，目的旨在搞到d野亂晒，分薄晒人數，令人唔知出唔出好，製造「唔夠人」既氣氛、搞散行動
我地要保持警覺，班3毛真係好狡滑

不能認同更多

同意
唔係個個活動都咁易organic ga
早D plan好同宣傳仲多人出啦
同埋唔好連登講完就當全世界知啦
FB, IG, Airdrop, 連儂牆呀

D鬼做既

另外又多咗好多人不斷推查案post，同埋休閒主題類型既post，行動post數量大幅減少

三擺， 只要定得成日期，實join

[遊行新方式]會師

我知個個連登仔都預每一日出嚟行街，但出面大把人唔係咁諗，我們真係要預留宣傳時間
成日睇到早上出post夜晚就話冇人，大家唔好咁心急
無可否認要畀國際睇到我地冇收皮係一定要靠大量和理非撐場

仲有無啦啦話即晚開花嗰啲

pusj

而家d活動又多又亂
我跟得算貼都覺得亂

咪係 成日3.4點叫人夜晚乜乜乜
叫得幾多 想點搞又無

你以為真係啲手足自己搞活動?
依家咁撚亂都係因為有鬼故意不斷瘋狂是撚但推啲新活動出黎
又特別拉沉啲重要既行動POST
目標只有一個: 打散你班人

散水狗仆街啦你

尋日無端端就話18區開花
跟住夜少少就話無人出

Psuh.

比休息撚搞亂哂囉

黎緊主力推人鏈？

又輸喇？

唔好再開呢類「我宣布今晚點點點」po 唔該 太過突發點聚人呀大哥

推 最近好多時連有活動都唔知

認認真真度好個期 , 做好文宣 , 咁先聚到人

我地根本唔急
呢個長期作戰黎
次次急住搞都唔知想點

攪活動用多過三日聚集就會俾人話休息撚

推呀！
增加遊行人數，刻不容緩！

重要d「達成共識撚」
得佢一個就叫「共識」

尤其大家想18區開花時，就懶得去搞活動，以為大家都有共識自動波開花，但其實冇人做帶頭，大家就唔會出嚟

咪撚再係咁推活動啊

推 太多太散

想有返以前咁嘅日程
講實施禁蒙面法個日夜晚嘅十八區都即時吹雞吹得好靚
但之後就亂晒 希望每個活動都有一個tg group可以俾大家活動與活動之間協調下啲時間

你老帽就係你呢啲人 一句話鬼做 反思反省改進就不了

我不了你老母個西

文宣又無時間準備，活動又多到仆街，結果分散曬啲人

今日d活動多到 仲邊夠人去尖沙咀行

我好撚贊成
宜家時間表完全廢左

成日有人覺得要臨時遍地開花可以搞到黑警應變不及
隔離post有位巴打講得好岩
點解我地要同一個有大台指揮既半軍事化組織鬥應變能力?

示威者最大優勢就係人多
冇大台既劣勢就在於缺少一個具號召力既人物以致臨時應變能力不足
隨非有極度引起民怨既事發生如果唔係臨時搞活動通常都好難聚到人
臨時遍地開花聚唔到人既話都係等於送頭

集中？

推啦屌 話要美國佬幫今時今日仲有人未上Twitter

緊急[今晚十八區開花]之類嘅野

我心諗你唔係以為連登真係大台呀嘛
星期五晚就話星期六遊行，點撚樣集人呀
根本就亂咁嚟，我都無心出啦

我都係
仲有有班人成日都無啦啦朝頭早開post
自稱達成共識 話今晚十八區開花
真係心諗做乜撚嘢

商場唱歌果d真係不了，加強版今天我

認真，啱啱開學忙到仆街，隔一兩日先睇連登 頭先先知今日由夜晚人海改咗晏晝反緊急法遊行，屋企都返唔切拎唔到gear
俾多一兩日時間啲人準備下都好啊

btw今日見

見到10幾個活動以為好威
一打開全部都係塞商場、罷買、爆買、唱歌、摺紙，得罪講句反抗緊啲乜嘢？我覺得而家仲衰過六七月，成個行動係降級緊

要上街

班撚樣真係痴晒線

Aggre
船工撚完全跟唔切
之後啲活動又無目的

612 721 811 831 101

活動統籌嘅睇一睇呀

認同

推，心聲之前地區遊行撞日期都識得互相協調，依家撞到亂七八糟，咩事

例如夜晚有事件爆鑊大家好撚嬲
第二朝大家返工搭車先知呢件事
返緊工又追唔到post，收工又未必即刻追post

咁你朝早出post叫人夜晚出黎緊係冇人啦
唔係個個24小時mon post

都係個句，跳出連登做活動文宣啦

告急三罷撚多數大學生
走個堂就搞掂 平時都走開
每次都倉促搞 無人知無人跟
8.5 唯一一次預早文宣都叫起碼開到花 政府都淆
依家係今日有單新聞爆出黎就 「我依家宣布聽日三罷 你唔係唔撚罷啊？」
無諗過三罷既參與人數好影響個成效

完撚全同意
要清清楚楚 一星期1~2次大型總動員活動
唔好下下亂吹雞
唔好將啲日程塞爆7日
根本宣傳唔切
根本唔係好多人可以日日出
唔好太理想化所有嘢 以係革命就會所有人放低所有野每日都出黎
大家係想係有限嘅資源同平台下號召最多嘅人
咁就要有足夠嘅時間去宣傳
否則真係搞到所有人亂到唔知出唔出好

我都覺得係

正常應該集中一個地方，最多都係兩個地方好啦，人手先夠，可避免被捉，分開多區搞，人手好難，物資，文具更難跟上。

請重睇winter on fire 🔥

集中

好誇張 無睇過人地搞乜 各自自己搞 塞入去日程表
好似琴日尖沙咀果個肯讓咪好
群眾唔係搞手既自我滿足既工具 鬥睇群眾揀邊個活動啊依家？

其實fb都少左人share活動時間跟甩哂，有時好遲先知有活動，泛民係咪怕影響11月選舉怕比藉口取消，全部龜縮哂wor。

要解決誰說的算這個問題， first come first serve 定 need basis

Push! Preaching to the choir brother/sister! We need more promotion, one or two weeks in advance if we want big turn out. We have lots of work to do, let's plan this out instead of relying on emotions. We win by fighting with our brain not reacting on reflex. Add oil everyone!

亂搞活動唔緊要，仲要亂搞親都係細魏野，唱歌拖手之類
得驚無神又話今晚邊到和你ｘｘｘ

件事唔緊要得黎通知期又短，緊係無人理搞唔起啦！
狼來了呀大佬！你咁搞法緊係無人理啦！

完全同意

連登傾行動 而家tg群話事 我地要硬食風險

搞活動唔好咁密啦屌 有d都唔知係咪對家搞既

咪撚搞啦大佬 上次五號仲唔夠仆街咩
發夢差d比水炮車夾撚死
無黨鐵+民陣遞紙
各區打副本boss
講真 自己區 晚晚都屌緊狗
本地人覺得降緊温既一係散水撚 一係離地撚

都唔知係咪對家技倆
3個活動 可能有1個上國際 其他兩個少人知冇人理 浪費左出席手足既付出

最慘係成日講求自發三罷
好心啦
最多一成至兩成會 同埋可以自發罷嘅
大約四至六成半嘅人係樂於被罷同不會被炒
然後一成係工作量大 或者藍絲所以唔想罷
最後係只有唔到半成會比老闆炒

因為香港無公會同工作崗位競爭大 怕失民意唔搞塞路不合作 香港唔會有三罷

由黨鐵關閉出現交通限制同d狗又周圍查開始，就多咗人鼓吹各區開花，但開花你落自己樓下商場五分鐘就集到啦，洗乜煞有介事咁塞落行程表我一向嘅行事方針係咁：
1） 星期六日主力搞參加主要目的為聚集和理非的大型遊行/集會，優先join d起碼預先一個禮拜提出+宣傳嘅活動
2） 預留後備方案，真係出唔到去嘅係自己區聚開人嘅商場待命，有和你shop和你唱嘅就join

同意呀 我屋企啲長輩 每次都有出
依家就係成日改嚟改去 又無啦啦加
佢地都跟唔切了

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

屌得好

Yes

一早知道曬，鬼咪部署好大圍捕

我覺得諗得過，但一考慮到和理非都多老弱但驚行山佢地未必夠體力
我地係抗爭AI嚟嫁嘛，一定拆得掂嘅

係 情緒式社運 唔撚用腦果d撚樣最on9

即時活動可以做快閃,好似中環遊行咁

唔夠文宣

好老實講，太多活動根本睇唔切，好多人都唔清楚個行程表

我都覺得唔係一開始個班搞手同文宣

機場撚咪一鳩樣

成班國泰撚係度帶風向，自己唔撚敢同公司出聲，上黎呃人入機場施壓，on99

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

V

T

明明日日都有望一望連登 但開親都係意見/靈異/查案
睇日程表有幾個版本
有朋友話星期四尖咀無咩人好灰 我先知個日有活動

100%同意內容。
但唔好日講夜講就輸

覺得呢啲唔算係行動
頂盡俾初中生去做下

罷買爆買個啲根本應該係習慣

而家D外企同多個國家根本係香港2.0
你留意下，點會唔關佢地事

pushh 成撚日都勁急

口

求把打上TWEETER 用真相炸 TIM COOK
黑衣不主動召喚神獸，無需BAN POPO LOCATE
果D唔係克警咁簡單，可能係冒警，市民要避開

人民嘅意志唔應該亂用黎消費，真心想捍衛家園嘅團火係唔會因爲1星期幾日無活動就熄曬！ 集中火力

其實有冇大台都會有鬼滲入亂咁搞

我自己就覺得臨時臨急先彈出黎搞大型活動，洗走曬啲時間表果啲應該都係對家既人黎

好撚老實佢地冇你地想像中咁蠢，太急吹唔到人加埋警渣鳩拉同疑似姦殺傳聞令到唔係大型活動有啲人真係會驚，佢地目的想喺緊急法底下創造一個個人愈黎愈少既畫面，等啲人愈黎愈灰之後愈少出既循環出黎亦同時印證緊急法係有效，再配合埋見到人地平日唔戴口罩乜乜乜就快輸會有加成令人更快灰

各位真支線通常都會係大型活動中間突然喺其他區圍魏救趙咁爆，通常都係集會聚人同佔路再自由發揮，斷唔會喺之前吹定打散其他人，可以既話手足請分清楚

認真，我真係覺得好張揚咁跳閘同平日戴口罩真係冇乜意思，唔搞唔戴都情有可原，意義大於實際仲會為個人帶黎危險，人地已經有曬模式去捉，對家吹既唔講，如果係真手足附和既話我想問下你地既be water精神去曬邊?

三罷要癱交通 但次次都唔夠人

推。
成班弱智

無人會忘記喎，你先係 風向＋分化L

佢地就係想D人 亂沖亂撞，再拉D有JOIN既浮遊派，甚至係路人甲
睇怕係防暴想出去打人拉人先亂撩人上街
潮流興拉細路，愈懵愈好，簡直變態
你想送D手足去死定搵HEADCOUNT黎屈？

每次見到佢哋我都好嬲

咪撚再搞快閃

我都覺

真係呀

試過罷果日啱啱公司應承咗人要submit 嘢

利申: 腦細是黃的

個個星期都和你shop和你唱仲要十幾廿個咁撞晒期，搵邊個去

認真集返個最大公約數出嚟

係
畀建議集中
就話分化撚，p牌狗